而家啲90後塞錢入佢地袋都唔感嗯

話說小妹公司呢排請intern

見有幾隻90後interview表現算唔錯就請左

見佢地又唔係話好top就開左一個月5000比佢地

點知一簽完contract就黎料

其中一個90後問人工點解咁底

我即刻串佢：而家公司比機會你地學嘢重要求咁多

睇下隻90後入到黎我點樣玩死佢

人地到時黎你公司做管理層撚番你

樓主正仆街

嗯

是其是非其非

低汁

成日出埋啲垃圾POST 好撚煩
BLOCKED

想扮豬蛇？你未夠班呀收皮啦